香港人係咪唔知其實有布口罩可以防武肺

政府隻口罩本身就係想用嗰隻科技
只不過政府出既貨大家知幾廢

雖然唔知佢嗰個係唔係
但都叫有一定程度阻止疫情傳播
外國大把聯賽檢測hea都乜咁
有確診球員可以出現喺場入面
如果每個球員都帶返個罩一定安全得多